iPhone X 換 Xs Max

想trade in 部64GB iPhone X 換 XS Max 64

有冇人知邊到trade in 最抵

送比父母自己再買xs max最簡單

好波

去apple store啦
琴日trade咗

Dcfever 6K

我都係咁

最笨柒喎

巴打放幾錢？ 有性趣
TG: